點睇viuTv個英文台係咁抺黑trump 吹捧Biden?

個台差不多所有政治節目都有呢個傾向 痴線

係咁拎Race出嚟抺黑 揾啲Mexican出嚟講自己點比Trump逼害

所以頭先睇睇下都轉台唔想睇